[有圖有聲]旺角樓上舖誠信去左邊？！

比人反咬一啖 亦好多133騷擾
連係自己ig發言都被删
早前counting.starr係佢ig 開post 鬧本店
指有人到店鋪"搞事?!"
所謂既搞事內容
YouTube:

當然《事出必有因》
成件事關於counting.starr 既「誠信」問題
1️⃣事因: 佢地向我地入貨 入左數話個客唔要 想退錢 之後承諾會作出補償 幫本店宣傳一次
退完款 佢一直再無理會本店任何msg 有走數之嫌 最後唯有打比counting.star 老閭問清楚
2️⃣電話內容: 問佢幾時出post 老闆以食飯理由想cut線迴避 佢話我退錢遲左所以遲d先post(可以睇番我退款日期係6/8) 我亦最後通牒 如果唔post 就會到貴店問清楚
3️⃣WhatsApp對話: "你食完飯打嚟" 佢無作任何回覆卻block WhatsApp
4️⃣8月12日上左去counting.starr理論，可惜未見老闆出現，只好同店員講清楚成件事，希望透過佢哋能夠聯絡老闆，我哋並沒有騷擾任何人，只係以事論事
5️⃣事後: counting.star 認為我地去搞事

CS個客亦自稱調解員與CS既部份對話

錄音

lm

私恕放上黎做乜

佢係我地上完去
Post 左以下內容加我地個page

都唔知你up乜9

私怨POST 唔撚好留言

咁多圖多字完全唔想睇
直接講咩事會唔會好d

Ok

買到白粉

小心比人起番底呀

利申：識你本人 黃xx

Post上黎把鬼

關我乜事？

( Show Blocked User - 大波patpat )

戇撚鳩，你笨柒關人叉事。

關我撚事咩

白粉

大家都係溝貨賣 無謂互屌啦你地 專心d搵香港人笨好過啦

1999
組織左先再po啦垃圾

Too long, don't read

你up乜撚

邊邊打邊邊？䏲到兩邊都有退$$ 有乜問題
之後冇睇

on9
好歹你都係老闆 溝通上有問題自己唔識拆掂佢 擺上連登做乜撚